乜家下交通警要博到咁？ 係咪博升大灣區總警司？

癡柒線

食屎狗

返到大灣區都只配做二等公民, 散仔都無得你做, 仲諗住做警司, 幫公安刷下鞋都未夠班呀

聽聞佢下星期就退休

返到去做英雄啊 你識唔識野架

會唔會係 解放軍混入哂交通警

咁就無咁明顯 ??

點解會係交警一齊失控,如果係ORDER點解係交警,班黑警奇奇怪怪咁

時沙炸
做撚到高級狗咩

士沙係最惡